{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 HOTEL AVENUE162(호텔 에비뉴162) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約の際には客室利用案内事項を必ずご確認ください。 貸室の締め切り時間は23:00に設定され、貸室予約時の実退室時間は22:30までです。 貸室の締め切り時間は、週末と祝日には予約時間より10分前に退室する必要があります。 デラックスルームは、バス付きタイプとなしタイプに分けられます。 2人以上の入室は男女同室での宿泊は不可能であり、人数追加と時間追加はそれぞれ10000ウォンの追加料金が発生します。 時間の追加は2時間以上のみ可能で、貸室料金でお支払いいただく必要があります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室の締め切り時間は23:00に設定されています。"
        },
        {
            "question": "貸室予約時の実退室時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室予約時の実退室時間は22:30までです。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日には貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "週末と祝日には貸室の締め切り時間は予約時間より10分前に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームはどのように分けられますか？",
            "answer": "デラックスルームはバス付きタイプとなしタイプに分けられます。"
        },
        {
            "question": "2人以上での入室は可能ですか？",
            "answer": "2人以上の入室は可能ですが、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や時間追加には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "人数追加や時間追加にはそれぞれ10000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "時間の追加はどれくらいの単位で可能ですか？",
            "answer": "時間の追加は2時間以上の単位で可能です。"
        },
        {
            "question": "時間の追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "時間の追加料金は貸室料金でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 337
    }
}